let questions = [
  {
    question: "Qual linguagem de programação é usada para criar interatividade em páginas da web?",
    options: ["JavaScript", "HTML", "CSS", "Python"],
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Em qual elemento HTML nós colocamos o arquivo com a lógica JavaScript?",
    options: ["tag js", "tag script", "tag scripting", "tag javascript"],
    answer: 1,
  },
  {
    question: "O que significa a sigla CSS em programação web?",
    options: ["Cascading Style Sheet", "Computer Style Sheet", "Creative Style Sheet", "Cascading Script Sheet"],
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Qual propriedade CSS é usada para alterar a cor do texto em um elemento HTML?",
    options: ["color", "font-size", "background-color", "text-style"],
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Qual dos seguintes é um exemplo de um evento de JavaScript?",
    options: ["click", "div", "CSS", "HTML"],
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Qual propriedade CSS é usada para definir o espaçamento entre os elementos dentro de um container?",
    options: ["margin", "padding", "border", "spacing"],
    answer: 1,
  },
  {
    question: "O que é o DOM (Document Object Model) em JavaScript?",
    options: ["Uma linguagem de programação", "Uma estrutura de dados", "Uma forma de modelar documentos HTML", "Um método de estilização de páginas da web"],
    answer: 2,
  },
  {
    question: "Qual é a principal função do arquivo 'style.css' em um projeto web?",
    options: ["Definir o conteúdo da página", "Adicionar funcionalidade interativa", "Definir a formatação visual com CSS", "Incluir scripts JavaScript"],
    answer: 2,
  },
  {
    question: "O que é o conceito de 'escopo' em JavaScript?",
    options: ["Uma forma de esconder informações confidenciais", "Uma medida de tempo durante a execução do código", "Um conjunto de regras gramaticais", "Uma área onde as variáveis são definidas e acessíveis"],
    answer: 3,
  },
  {
    question: "O que significa a sigla 'HTML' na programação web?",
    options: ["Hypertext Markup Language", "High-Tech Modular Language", "Hyperlink and Text Markup Language", "Hypertext Text Markup Logic"],
    answer: 0,
  }

];
